突然記起2014年遇到有人搞事既時候大家會一齊祝佢生日快樂

咁優良既傳統應該維持落去

PS 比人打記得還拖